點樣先可以唔再鍾意一個人

好鍾意佢
理性知道同佢完全無可能 知道佢對自己完全無意思
純粹當係一個啱傾ge同事
但都係好唔爭氣咁沉左船
有時成晚都諗住佢 返工都仲要見到佢
已經廿到炆 仲要唔係A0 但咁心動都係第一次 完全係情竇初開ge少女咁
好辛苦呀 有冇巴絲可以教下我
點樣先可以唔再鍾意一個人
即使日日見到佢 即使可以為咗佢一個主動send黎ge msg開心好耐好耐
即使因為可以同佢擔同一把遮而覺得好幸福
我都唔想再鍾意佢啦 放過我啦

表白囉 佢reject你
你仲會鍾意佢咩

可能會
之後仲要日日返工見尷尬到癲
所以千祈唔好係度屙係度食

時間會沖淡一切 不過可能要比較長既時間

點解唔可以鍾意？

可以呀
但明知無可能一齊仲係不斷咁諗住
好辛苦

同個靚仔講：「你聽日唔駛返工啦。。。。。因為我養你 」

快速得手，前題妳要高人工過佢

明明諗到佢ge缺點仲多過優點
點解仲係咁無用沉左船

點解無可能？
因為同公司？
即日表白即日辭職咪搞掂

reject就搞掂架啦

Agger
我依家就係咁

大家都單身的話 有咩無可能

辭職囉 但係結果都係一樣

你有無比暗示先 如果佢縮你咪放棄囉 仲有 唔好聽上面班痴線講表白

唔會表白啦 知自己唔係佢鍾意果類型
無明顯暗示 但有試過提下類似既話題
見佢唔係特別有興趣都知咩事 如果有少少意思應該會想聽多d
算啦 其實已經放棄諗有機會同佢一齊
宜家偶爾單獨食下飯 吹下水 已經夠
或者真係要到轉工果刻先會識放低

咁佢單身 都有機會既 你睇下佢鍾意邊類型女仔 去打扮下自己啦 當自己開心下都好阿